9月完約 要CSL /SMT plan

麻煩自己加我 thanks
6GB以上 或者 無限

專人一對一服務
Tg pccw177
Wtsapp 51156457